[怎樣打飛機]中國首部戰機空戰電影<空天獵>

10月19上畫
有冇巴絲有興趣

《空天獵》由李晨執導並主演，范冰冰、王千源、李佳航、趙達、李晨浩、郭洺宇、葉瀏、陸思宇等主演，吳秀波特別出演，王學圻友情出演。中國人民解放軍空政電視藝術中心、春秋時代（霍爾果斯）影業有限公司出品。華夏電影發行有限責任公司全國發行，伊犁卓然影業有限公司聯合發行。影片拍攝歷時兩年，得到了中國人民解放軍空軍的大力支持，於2017年9月30日在中國大陸上映

電影講述了中國人民解放軍空軍某部隊接到上級緊急命令，執行跨境反恐任務的故事。

上星期睇 Blade Runner 被逼睇咗 trailer
基本上係將美國同類片，人物換哂做大陸人

冰冰打飛機

凡是中國片
一律唔睇

戰狼3？

飛機片

Top gun強國版

睇個trailer都聞到陣柒味

個 trailer 係咪請美國佬剪

黃百嗚有份發行，佢戲院谷左好耐

解放軍支援空天獵 殲20首戰銀幕

迄今只公開出現過兩次的大陸第四代超音速匿蹤戰機殲-20，9月30日將在大陸首部空戰大片《空天獵》中出場，人稱范爺的美豔女星范冰冰扮演首席女飛官；外國媒體不只關注大陸影壇發展，也視之為大陸軍事實力再一次展現。

在電影《空天獵》海報中，一架超近景的殲-20隱形戰機在正中間，背後兩架殲-20正在升空。有網友稱，這應該是史上最高清的殲-20照片。

運-20加入拍戲行列

殲-20自2007年啟動研發，直到2016年11月才在國際航天航空博覽會以雙機飛行亮相；今年7月底在慶祝解放軍建軍90周年閱兵式上，飛掠過朱日和閱兵大典現場。國際媒體迄今沒有過完整、清晰、全方位的殲-20全景照片。

英國《衛報》報導稱，隨著《戰狼2》與《空天獵》接續上映，大陸在這波點燃觀眾愛國情懷電影中，拍出了屬於自己的《壯志凌雲》（台譯《捍衛戰士》）和《第一滴血》。

而范冰冰飾演王牌飛行員趙亞莉，也就是中國自己的麥德林（Maverick，即湯姆．克魯斯在《捍衛戰士》中的角色）。

觀眾將在影片中看到真正的大陸戰機──包括殲-20在空中作戰。影片中的殲-11、殲-20、殲-10C、運-20等戰機大多是真飛實拍，各類彈藥也都是真傢伙。

陸首部現代空戰電影

《空天獵》由李晨執導並主演，范冰冰、王千源、李佳航、趙達、李晨浩、郭洺宇、葉瀏、陸思宇等主演。

《衛報》指出，《空天獵》被稱「中國首部現代空戰電影」，耗資2億人民幣。獲得解放軍空軍全力支援。

中國軍網報導，電影製片人、編劇就是空軍中校張力；他在一場記者會中提醒，觀眾看電影時要注意畫面細節，可能背景或角落裡，就藏著非常先進的裝備。

殘體字真係好肉酸，一望落去以為佢寫空天豬

咁你隻五毛狗要開多幾個post啦

睇大陸片好唔好睇其中一個重要指標係要睇邊個做導演同佢嘅往績
不過今次係李晨第一次做導演,好唔好睇都係未知數

大陸人都唔撚屌呢套戲就算鳩數吧啦

好似話呢套飛機片大6票房唔掂

汽油彈 大大火球 當特效

大陸都唔收得既飛機片就醒水唔好中伏啦

支那閪都唔想睇既片應該超伏，數都唔想篤，純洗黑錢

不如攞返Top gun睇算啦

上左畫

特別客串，王歧山